國籍填香港俾個00後女仔糾正要填中國...

呢兩日reg day
咁就有啲form要填下personal information咁啦
小妹冇帶筆 咁就同隔離位妹妹仔借筆填
填到國籍嗰欄 咁好自然填香港(自從18歲之後自己咩form國籍都填香港 全部冇問題 even係出國幾次旅行都係咁填）
填完就還返枝筆俾位妹妹仔 講聲唔該咁
咁我都有偷睇下隔離嘅佢國籍填咩 咁佢填中國 我就冇咩嘅 只係覺得原來00後真係普遍愛國
之後幾廿秒 都feel到位妹妹仔keep住偷睇我填嘅國籍 之後再睇下佢自己嗰張 再睇下佢隔離嗰張咁 好似比較緊咁
突然佢好好心同我講：喂！國籍應該填中國喎！
之後笑住咁勁快再借筆同塗改帶俾我 再雙眼望住我 就好似老師糾正學生寫錯野咁
我當刻苦笑左一下 想當下拒絕 但佢係好心嘅 我又唔想say no俾人覺得我mean
所以我好無奈細細聲口疾疾咁講：好。。好。。好呀。。。
其實心裏極唔舒服 改完做中國 感覺自己背叛左香港人呢個身分咁。。。

以前同同年癲 個個都填國籍香港
依家俾00後好心提點要寫 中國
心裏百般難受 究竟00後大家係咪真係對中國人呢個身分好光榮？

利申90後

中國

你連你自己最基本嘅尊嚴都可以作出讓步
憑咩怪個00後？

下次唔會 唔好屌太大力

屌你件垃圾

智障
話你呀樓豬
9 0後俾個00後撚

唔識點拒絕
有冇技巧旁下身

冇下次 小妹都係待人接物太好 佢好好禮貌 所以拒絕唔落手

你要做中國人係你嘅事
我就填開香港嘅

要啲咩技巧？直接話洗乜改，自己國籍就係香港咪得。

支那狗好好禮貌叫你俾佢屌
你又除埋褲開定房等佢？
低能

結論：樓主係垃圾

下次唔會

我屌你啦影撚衰90後
屌埋你老母

當時係 依家唔係

你連中國護照都冇填乜撚野中國，寫鳩返香港啦

小妹一世英明 長期力屌支那 千年道行竟然盡喪係一位00後妹妹仔身上

小妹知錯 有下次就力抗到底

2/10

真人真事

網上兇狠

小妹知錯 希望大家以此為教訓 勿重蹈我覆轍

00後 中國人 沒有一個是無辜的

好嬲呀

Nationality本來就係填China架啦
唔通住倫敦可以填london唔填uk咩
利申 支持港獨

自小妹懂事以來 有得自己填嘅form 都係填hk喎

好多香港人連PR(永久居民)同國籍(NATIONALITY)都唔識分，甚至有好多以為自己有香港籍。其實近年越嚟越多國家已經取消香港籍呢樣嘢，包括日本同越南。而好現實咁講，歷史上從來無香港籍呢樣嘢(今日你用特區護照簽發嘅國籍90%都係中國籍，有啲國家或者係中國(香港))，而過往港英時代嘅BOTC嘅ISSUE CODE係HKG但國籍都係GBD(英國屬土公民) 。但今日嘅BN(O)同BC部分睇齊，ISSUE CODE係GBR而國籍就係GBN。
簡單而言，我哋今日喺香港各個CHECKPOINTS出入境用開嘅係香港身份證(或者可以用特區護照同BN(O)入境)，只係代表你擁有呢個地方嘅永久居留權，國籍並唔係可以喺呢張PR上見到。正如好多人有星加坡PR，但佢哋嘅國籍有機會係印尼、臺灣、馬來西亞等等。 而香港入境處有一條入境條例講明，非中國籍人士如果3年無入過香港境，係會喪失部分權利。

屌你老母, 改黎把撚咩

點解咁多負皮 反還反 有冇常識
nationality唔寫國家寫咩？
你話填地區就話姐

對上去越南、泰國、蒙古、俄羅斯、南韓我照填香港都無問題，填機票護照個code先被迫填chn

我真係全部填香港 冇試過唔得

咁你揸乜護照？特衰？

自己都唔堅守自己Hk
唔好叫avicii了

我會填中國 因為啲老闆通常都係中國膠
我自己覺得唔係就得

善用起底功能

你大番佢教佢填美國

O n L 9
97前唔通你填英國？
填H K 咪H K 囉
吊你老母

咁你都笑笑口同佢講「哦唔使啦唔該你」好難咩

樓主=垃圾

你幫佢國籍填返支那啦

on9。國際填香港抵屌。

揸bno已經可以光明正大填British

下次有南亞佬要屌你係咪又會唔知點拒絕，唔想人覺得你好mean所以俾佢屌

你仲好意思出post

利申 由細到大國藉都填香港

垃撚圾臭閪

樓主真係垃圾黎，人叫你就改

97後填中國...我又覺得唔怪得佢哋...要怪就怪我哋自己

有無特區護照先

填新界

温柔地屌柒

極清楚，sad but true

BNO 可以填英藉

香港有自己passport
唔係話本唔本土港唔港獨
真心細細個開始已經認為自己國藉要填香港, 因為大陸呢個地方係唔關自己事，要我寫中國我心入面會覺得不妥，no matter 你覺得香港人nationality係咪真係中國
細個我冇企硬唔寫中國，但又真係冇大人反對過，搭飛機咁填都冇人object 過

垃圾

岩呀
00後係係中華人民共和國香港特別行政區出世
即係中國

支那畜

Hku? Ou?

你應該係嗰啲條女比人屌都逆來順受嘅垃圾

真係好撚冇用，笑一笑講句：我冇填錯啊，唔該晒你。
又大方得睇，點解可以廢到咁？俾人講一句連自己既身份都放低埋

道理(法理)上係應該要填中國嘅，不過我照填香港

咁姐係懂事以來都係填錯

不過，就算知道應該填中國我都係填番香港

HK 從來都唔係國家，攞BNO咪填英國囉
事實歸事實，人情歸人情

利申：填HK

Yes，護照仲要買個香港國貼紙or套，向世界展示

冇其他國籍真係陰公

同佢講你揸BNO 唔可以填中國囉

你唔死都無用...

始終想比人知香港同中國係有分別 雖然不得不承認香港國籍是中國

傻閪 我去完成個歐洲都係填hk
咩問題都冇

你on9者

我地都係中國同胞

屌撚柒條00後啦 佢都on撚9

咁就視乎份表點寫
如果有寫 國家/地區 咁樣 老撚都寫香港

得特衰填唔填得香港？本身護照好似係Chinese
冇bno

Sor
都係寫開HKSAR

其實Nationality 係要填chinese而唔係China...

識填一定填香港
班蝗蟲揸中國護照/簽證咪填中國囉
填香港實無死

至於係填form俾本地公司，甚至濕鳩媽咪會會員
唔通會唔知邊度係香港咩

根本國外國內填香港都唔會死錯人
有班五毛係度引導大家諗埋一邊而已

HKSAR咪得囉 中學開始已經咁填

18 歲換身份證 入境處職員唔俾填香港 一定要中國

唔係填英國咩？我拎BNO㗎。

好彩有BNO唔洗煩填國籍問題

你咁係唔識待人接物喎
你可以用家燕媽媽嘅語氣講:「唔係啦呀妹～我哋香港土生土長梗係寫香港啦～哈哈哈哈 」

中國人就中國人
黑髮黑眼黃皮，老豆老母都係大陸落嚟，點會唔係中國人

講咁撚多野最後咪又係改左

你應該同佢講
"填香港都得㗎 老襯"
"自認大陸閪咁撚戇居都有 "

然後望撚住佢喺你面前改
見人零零後 後生女仔 就劣
無鬼用

男人老狗 小妹完未

所以已經走咗好多支那婦落嚟
開公屋、開綜援戶口

太好禮貌、太溫柔
拒絕唔到

咩撚野技術 直接講我係香港人唔係大陸人囉屌你老母

填支那.香港囉

何來分別中國血統????

on9叫你改就改，你死撚咗佢喇

中國有韓族, 俄族, 哈薩克族. 所以韓國, 俄國, 哈薩克都係中國人
習近平竟然話梁靜茹係馬來西亞人. 習近平正仆街. 梁靜茹明明係中國寧夏人

叫你改你就改.
叫你死你唔好去死

樓主大過人 都可以比d靚妹逼到你改 你都幾冇主見
覺得唔鐘意咪唔好改 有咩問題 你屌返佢轉頭 話佢係大陸喱都得呀

葡萄牙

戇撚柒鳩人地叫你改就改 廢柴

咪答佢 關唔關你事 偷睇乜鳩

對住d妹妹仔都唔識拒絕 真係笑左

今日心情勁好 下次唔會了 大家可以唔洗推post

你應該做嘅係教識個00後 ‘我地係香港人’ 呢個概念
而唔係講 好啊...好...唔該晒

樓主下次有同樣情況記得咁做

垃圾
怪之得香港啲人蝗化得咁嚴重

揸特區護照出入境填form一定係填hong kong 因為啲form嗰欄nationality 其實係用嚟區分你本passport 特區護照係香港passport 你填Chinese 嘅話喺外國出入境有機會以為你揸中國護照

想問本中國香港護照國籍欄邊到有hong kong呢隻字

因為出入境填form 嗰欄係用黎區分本passport 同本passport 入面寫nationality 有出入 passport 封面寫住 Hong Kong 填form 就寫Hong Kong 舉多個例子
American Samoa 嘅passport 入面嘅 nationality 係寫usa 但係佢地本passport 同usa唔同 所以出入境都係寫American Samoan

如果個𡃁妹係假膠就好笑
樓主柒多幾錢重

97前唔填英國
97後唔填中國
其實大家都慣左填香港，全球通用，又駛乜庸人自擾，多此一舉

係囉細個開始已經係咁教
反而想知如果填香港人會唔會比其他國家d入境叫你改返

三個字 垃撚圾
比個三唔識七既人就令你改寫中国
可能呢啲就係所謂既 “口裹說不 身體卻很誠實”
心底想奶共既 咪奶囉 寫完果下有無打左個冷震

想問令壽堂身上有無雕花「母親」兩隻字？

爭咩啊
溝埋一齊做中國香港啦

連登仔智力水平

中國呢兩隻字本身就係貶義

係香港獨立後我咪填香港
事實上香港依家唔係一個國家

所以身為一個正宗香港人
我地正確應該填British

揸廁所板果班00後就安心共享榮耀 填番中國 做中國人

00後似乎比較理智

97前香港人都唔係個個British，例如中國出世又冇歸化。

手機板pubg 有得show 自己國旗
通常見到中國旗睇icon 都會發現係d小學雞...
你就知洗腦教育情況有幾嚴峻

有得拎唔去拎既 , 怪邊個?

ON9 到最後咪又係要填中國
逃避現實做埋D冇謂野
實際貢獻就乜柒都冇

你應該教返佢”唔洗架，香港人填香港就得，人地會明，如果你填中國人地會以為你大陸人，會麻煩d”

點解你老過佢？
你asso high dip入？

無香港籍嫁
用hkid入境就中國籍
BNO入境就英國籍
你澳門拎葡萄牙passport入境就葡籍
你成世未出過境就中國籍
係睇你用咩入境去判斷你係咩身份
萬一出事搵人求救去咩領事館，唔係睇你手上有邊本
回鄉證就最正嘅，你申請就即係你自願入中國籍，唔要其他籍，你申請嗰陣有寫

你冇撚野呀
人地叫你改中國就中國

00後的確垃圾

香港人好似係無中國護藉的。所以如果填中國應該算虛報，除非你原本中國人，申請單程證來港，但我唔知呢種新移民需唔需要放棄中國護藉。結論係應該要填 香港

重點

90後，由細到大都係填中國香港

同個00後一齊reg day 咁你最多咪99 98 扮咩老屎忽

抵你要做中國人
居然比個𡃁妹拋疾

Nationality 填 Chinese 是常識

GBN hi

痴線不嬲寫hksar

填中國等於冒認中国人
香港人咁低賤點配有中国藉

個00後冇自知之明

下次答佢: 中你老味

照填香港.....話之佢

係"知"...打錯字

渣㗎，你唔話返佢，我個國籍關你咩事

下次比00後當雞屌中出你都唔好識得拒絕啊

本 Passport 寫 GBN 我填 China 你玩尻我？

我國籍填美國

CUHK 表示上網reg有得揀HKG

On9 你填咩關佢撚事咩 人地講一講就改 佢叫你跳樓係咪即刻去？

咁恐怖
咁如果申請過點算
有無得放棄中國籍？

填中国果D, 真係要睇下自己揸果本護照, 可唔可以入中国
揸住本連祖国都入唔到境, 走去扮中国人 咁撚厚面皮

有，還證去聲明放棄

已證明00後>90後

個個有咩

on99
你試下去台灣唔填香港填中國，睇下入唔入到境呀拿

香港係國際間有特殊地位，聯合國香港都係獨立參與，根本唔關係咪一個國家事

人地蘇格蘭人都唔會個個填UK 啦

搞清楚國籍同國家唔係同一樣野黎